WSP 唔使10000蚊呎，仲有冇人買含大棍龍灣？

WSP 方便過佢又平過佢，仲要新地樓
棍龍灣地價都8000，點賣？

竟然有地方隔涉得過wps

珺瓏灣賣萬5萬6蚊一呎，買左果d真係唔知講咩好

恆大盤個位咁撚閪都有人買
香港好病態

Park Yoho 都大把人買

蟹哂了

然後咪坐晒艇..

Milano果堆
Napoli直程賣唔到幾多

代答：樓市GOGOGO

69%兩房單位
當個呎價$12000 真係好平

溱柏果類半新樓10xxx

但同時新樓瑧頤賣$16000，被遺忘的蟹盤

6月推出，賣得幾好

好多人買左 果期ccl創新高

二期賣哂未？

281/495

用黎做炮二奶房幾好

唔減價點賣

邊有坐，二手都要13-14k 一呎

係度搏咩北環線 天水圍北就肯定定晒局唔會有發展

二手萬3-4？ 普遍都係萬1左右吧

原來Park Yoho都咁貴

Wsp已經榮升天水圍豪宅區

SARS 來了

窮人置業區